【行動post】將文宣滲入藍絲嘅圈子

唔好意思 呃左大家入黎
呢個只係一個發問post
點解d藍絲成日舉辦到集會？佢地嘅溝通平台係邊度？我地唔會係街上見到藍絲嘅文宣 連登更加唔使講 但係佢地都好快叫到人出黎
咁如果我地將文宣滲入藍絲嘅溝通平台 以佢地嘅智商洗腦洗得多應該好快變黃？至少可以令藍絲互相懷疑係偽藍絲 會內訌 好快就唔會再有人搞到撐狗集會？

可以我諗野太簡單 求吊醒

曱近平

推唔郁都推

光復香港

時代革命

香港人

反抗

721 唔見人

831 打死人

101 槍殺人

fight for freedom

stand with hong kong

ideas are bullet-proof

我有權蒙面

黑警還眼

沒有暴徒

只有暴政